我老細今日問我幾時全家仆街死

我乜都無做過喎

痴撚線老細

就係你冇做過野

應該答 after yours

痴撚線公司

乜都無做錯 ~~~